今日我去到華人市場見到大特價，就大叫「清倉啊」

就畀人打咗一身
有咩問題

樓豬好搞笑啊救命，笑死我啦

Ping pong

高汁

無人明

7/10